Thomas嘅學生可以同龜傳心，我可以同有村架純煮飯仔

HI，我又返嚟宣傳啦

我個節目仔講開科學野又點可以放過講傳心呢。

今次對咁多位唔住，因為我又出返樣，大家可以試下當睇鬼片咁遮撚咗我個樣嚟睇。

完整版：

希望各位巴絲可以入去睇下段片，俾啲意見我地。

我地仲有其他片㗎，有時間可以睇下有冇其他節目啱你㗎。

我地個Facebook Page:

多謝咁多位。

雞黎架

我唔介意㗎。

推POST，吹水台好易沉。

推POST俾人屌

推～